title: IOS7导航动画时出现重叠阴影
date: 2013-12-06 13:35:00
categories:
- iOS应用开发之UI
tags:
- ios开发
- 导航
- ios7
- 动画
- iphone开发
---
主要原因是push进来的VIewController的View背景没有颜色,
貌似IOS7下VIewController
的view的背景色默认为透明
只需要设置背景图片或是背景色就ok了.
